artigo dezoito nas ações de que trata esta lei não haverá aditamento de custas emolumentos honorários periciais e quaisquer outras despesas nem condenação da associação autora salvo comprovada máfé em honorários de advogado custas e despesas processuais fecha aspas
